曼聯 對 利物浦 （fsg同 港共繼續死全家）

10/20 11:30 pm

Slow

2？

慢之餘個名仲要喺尾

重開啦
加番 2係尾

可唔可以重開

個topic搞咩

曼

sob高人工過廢中真係好黑色幽默

慢到

sob 唔好走住呀

topic咩料

樓豬係咪搞利po革命

曼聯變列斯聯

隔左10分鐘開到個post咁

搵咗好耐先搵到

下場唔好大炒獌呀要保住sob份工

Gayita搞基佬革命

Longstaff d射波似君子

咩玩法

咪屈

長工

拿拿拿 陣間我地下場又搞走蘇狗

報左id tg 都俾人踢

會唔會肥普都比我地搞走